我 支 持 警 察 暴 動 出 嚟 殺 鳩 晒 啲 示 威 者

曲線要講明